8.17 光復紅土，踼走支那團！

我知好多手足都集中8.18
但都唔好唔記得8.17有光復紅土

支那團搞到紅磡土瓜灣烏煙瘴氣，旅遊巴泊到周圍都有，支那人企到成條街都係，居民出入都難

推